【集思廣益】來香港讀書嘅NDS睇唔起中國教育 視為崇洋媚外

呢個Post無圖討論，帶頭盔先。
睇睇下新聞突然諗到，好多大陸名人明星唔要大陸戶籍，寧願要移民外國，被人覺得係背叛大陸。
相對而言，好多NDS不遠千里迢迢過來香港接受教育，一定係覺得大陸嘅教育制度唔好先過來香港讀書，都係崇洋媚外不願意為大陸做貢獻。
既然係咁我擔心佢哋會唔會被人收集名單之後幫手報名參軍/做其他，雖然佢哋可以為大陸做貢獻，但唔可以做自己鐘意做嘅野
#sorryfor1999
#曲

做文宣串9佢

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

呢個有得諗喎

班無恥撚屌會話香港係中國一部分, 想去邊就去邊
用PASSPORT/ VISA駁番佢地, 佢地就講其他野, 一國兩制乜乜柒柒

同佢哋宣揚清華北大嘅好，等佢哋想返去。有無得諗？

佢地都讀唔到...考到佢地實入...